各位關注武漢起義既入一入黎

屌你老母

鄰國既事關我地撚事

要幫武漢起義既反大陸住啦

同支聯會冇分別！

痴痴地線 邊個要幫中國?
想佢地更加亂都唔撚得? 惡撚過共產黨

唔知ching有咩方法令到佢更亂？
係十九幾萬公里遠嘅地方嗌吓口號咁會令佢亂啲？

咪廣東道派下傳單播下片等各位知

咁你係網上面講兩句又叫聲援呀?

err 樓主講到明唔關佢事喎

成班5毛 係度分散注意力

總之鄰國既野唔好理

尤其是遊行既中心思想係5大訴求